[推到完場] 亞冠盃G組 水原藍翼(南韓) vs 東方

G組積分榜 (第三輪後)
滿州含大 5
水原藍翼 5
川崎前鋒 3
東方 1

今日對賽組合:
1800 水原藍翼 vs 東方
1800 川崎前鋒 vs 滿州含大

頭香

有冇lin PPTV全部死曬

link?

今日東方贏, 川崎輸
咁我東出線仲有機喎

廣州隊要生性

川崎同恒大和

東方嬴，另一場任何結果
東方都仲有機會出線

贏到我即時自爆

We are 東方x3
噓噓噓！

下場仲要望水原輸 東方然含大先真係出到線

水原好似無出進攻主力莊拿芬同廉基勛

後備擺左牛榮, 戰神, 聰頭, 大眼, 金井同菊花
擺Lali同亨利係後備都好ar屌

岩岩先放學

東狗加油啦

dnlmcfh屯公又塞，宜家又餓又未返到

Sorry
廉基勛有
另一個無

鹿島

唔好再FF東方出線, 剩低三場波有兩場作客+一場主場對含大, 根本冇機會

垃圾，買撚左佢地架

有30個球迷過左去

東方今日贏到, 今日唔反狗志

有無link ?

川崎唔撚出kengo

黃會長？

外國評述：東方輸硬，但唔會多失

有冇電話link?

lm

有link

東方主場入場人數>水原主場

個場吉撚到

CH16

跟 再大你一個月

希望捱到15min不失波

慧雯姐唔播嘅

好彩搵到link
另一條30秒出一次

呢幾腳彈得OK

掛撚住舉手

主席就係衰呢D波

mckee!!!

差d入

麥基

差D

MCEKK

差d 呀，呢個迫得幾好

麥基遠射

McKee

小明

證明俾對面教練睇唔止識防守

屌未收工好想睇

靚射

少明

麥基真係勁左好多

MCKEE射術好過bleda

正式宣佈麥基為本地最佳前鋒

洛神麻麻地呢下

這個麥基 再不是 以前麥基

真係幾場亞冠幫助咁大？

又差D輸

真祖呢

同埋佢D動作有D唔自然, 可能未好得晒

咁快吹奏

屌佢老母

見到巴打話麥基!!
已經有預感係差啲

Yip 啲die ball

唔講以閉門作賽 , 咁吉既

保持水準

如果mckee係dybala, 就灣入左

神功戲

唉，龍門球都係開得咁鬼差，想有人睇中只係白日夢

低空飛出邊線重要唔過半場

香港這些辣殺波

妹祖淨係識人地餵個波俾佢射
麥基可以自己帶波再射波/助攻
港隊麥基作用大好多 妹祖完全唔知踢乜鳩

落西多少少

係鏡頭影住果邊冇乜人

蜀中無大將造定神先

高水準果D好少直接開出界

我見到full house喎

角球開大不是夢

定係射近柱好啲 ？
不過算啦射正已經係好勁

最詭異係唱歌聲好大

講真冇諗過佢會中龍

防守型前鋒

清波又係麥基

係曬後面

35號

mckee又幫到一球

啱啱又清一球

控球82 vs 18

麥基幾時打埋龍

Fuck you santos~

懷疑佢地係個收音咪附近

打亞冠勁 打聯賽垃圾係咩玩法

對面個右閘位比波廢廢地

真係迫得幾好喎

一個葉鴻輝加十個麥基 我帶隊都可以拎世界盃

有聲

猜死左對面

17號咁閪都交得出

唔係路，再吹奏就gg
東方垃撚圾

又係好危

東方d人一掂就跌 以為執法係港超尺度咩

唔係對佢地有期望呀？

垃圾東輸撚柒硬

已經平安鍾緊啦

起碼過到半場，上次旺角睇悶L到呢

上次黎香港果班就係龍門後面果班人

垃圾得黎幾好睇

軍訓式打氣

終於明白點解對面聯賽仲未贏過

已經夠屌打東方

左右邊好危

廢閘

we are東方

東方D人一比人過左, 就追唔番落去

亨利

韓妹

打氣有韓妹

頂到廿分鐘

林海峰？

閪閪閪

條韓仔鬆肘拆祠堂

dllm 中國輝可唔可以練下腳力
啲死球斬到on99咁

對面遲早識係開龍門球捕個靚位

波都控唔掂

任頂

平安鐘響過不停

龍門球得香港輝係開得正常 人地伊朗個龍用手都擲到入禁區

中東佬：Hong Kong Fai

東方控波好似波子機一樣，彈嚟彈去

好睇頂得正

主席個位長期俾人放題

東方右閘 成日防守都沖上去

天才與白癡 古巨基?

仲有廢中都開得好

同埋今日東方好少協防, 成日比人一對一
諗住人定過左, 第二個先埋黎撲

有冇人有work既link?
又死左

交親比英雄輝都驚佢撻Q

easy easy

頂到半粒鐘

Google 360直播

唔係想踩佢，不過日本學界非名門高中D龍都開得好過佢

搵個人代佢開啦

我地中國輝有英超水準，no盲反ok?

迪高

後腳

東方D人好似冇諗過隊友會交比自己咁
成日冇預備迎波

英屬處女群島超級聯賽水準

隨時都開得好過佢

話說賓仔個GK仲打緊英甲，果個亞洲黎講幾top

咁要條友開得準先得 開得唔好俾人搶左 越位都包埋

機會到

幫自己隊友解圍

係，開唔過半場都好過包越位俾人圍禁區打

中東佬讀葉鴻輝名: 一巴紅架輝

死球斬太深

Neil Etheridge?
上年睇過佢一次反應唔錯
不過覺得佢應付高波唔太好
亞洲通病

嚇到瀨屎, 咁樣比人反擊

搵喇叭泉代佢開

屌你老母傻邦

過左錬鈁冇場打得好

傻邦比波真係得啖笑

屌輸撚埋

完！

屌佢 咁柒點外流呀輝

傻邦咁撚快傳做乜

yes

molamolamolamola

輸了

1:0

屌 傻邦而家又係回晒塘
搶又無力搶
搶到又無能力帶波攻

屌，救到都冇人解圍

中國輝

Molamola

傻邦踢法:搶完踢返俾對手

咁都接唔實

唔撚該東方輸撚埋場聯賽佢啦 唔想下年再睇你隊撚屌垃圾波踢亞冠

正式收皮

反應同速度真係唔及對手

呢球喎唔多關佢事啦

傳中果陣 東方咁少人入到禁區

吹大左

佢冇氣啦，下半場頂唔順就自己訓低扮暈換人，唔好等個八婆慢慢妹

yes
不過都要托出底線啦呢D波
成條防線

中場連傳波都好柒

水源主場初嘗勝感

成日都輸呢d follow up
班後衞跟人啦屌

唔該件件生生性性 贏哂剩低既聯賽

要屌都係屌班後衛啦

邊有人唔係推出底線反而撲橫架

球波處理係有問題喎

本身都剩係做跑狗
年紀大左無咁好氣即刻收皮

點入

可能佢以為啲後衛趕到去解圍先掛

上半場輸咁少，收貨。

反正都係搶完俾返對手，不如搵有passport既黑腸麥保美代佢好過啦

屌你香港球隊 隊隊都係咁
成日唔去搵嗰第二點接波
隊友tackle完之後下下都係人地spot都第二點
自己人就企到母雷公咁撚遠
香港球員仲停留喺追波踢嘅時代是否可悲

拉斯錫巴打

好心香港波就咪鬼不自量力走去踢亞冠啦
踢翻亞協咪算囉係要扮勁

中國輝至少 仲有d腳力
睇下 彭梓鍵 乜腳力都冇
日撚日 睇佢派膠 好撚慘

含大贏東方就正式出局

注意返 亞協其實都未贏過

真

迪高今場搞乜

有得見識下高水平都好嘅

咁不如揾番正義馬 放香港白蘭特打中場

都鬧咗幾個月，鞭屍有乜為

講到香港波好想踢亞冠咁
鬼唔想返亞協踢多D洲際波咩
踢亞冠好在搵到多D好外援黎香港啫

又係輸second chance
喂阿哥
人哋射完波唔代表你可以企定定欣賞人哋射得幾靚同埋自己龍撲得幾快架喎

主席
王子

起碼冇咁柒呀，唔係打前鋒個場球證黑哨送全餐，一定0分出局啦

三打一

見識完好落返丙組啦

證明香港聯賽水平九流

今年不存寄望 只係展望下年

主席

回哂塘，至多同樂仔水平參唔多

所以而家應該講：港超聯合軍反錬
集氣件件全勝，

王子

剷得靚 夠膽色

要勁外授有咩用香港廢嘅原因都唔關外授事

佢老母臭系 垃圾搞波方式 明明本身可以有好外援

話落去打就有得打咩，你港超係邊個搞咁巴閉

韓仔送個corner自己又斬返俾對面龍

泡菜 其實都有好多 on 9 失誤

差d 輸多粒
垃圾後防

成班狗志上身話降就降

白鶴返大陸啦屌

禮儀之邦

狗志幾時自降

出啦屌

又話用死破破敵，僅有幾個死球機會都鳩踢左佢，練左d咩垃圾出黎

亞協大把波仲西過港超
落去真係好事咩

其實我覺得抽中水原同川崎已經算好
如果中左696 首爾肯定比人456

依對野冇俾人大炒都算係打得好 我諗傑出到去咪一樣會咁 到時又俾人屌 又話讓亞冠返個位出黎

小明幫人解圍

下半場出la,反正落後

直入分組賽果隊有乜好外援

打得最好係mckee
白學同咪嘈都OK
bleda同迪高冇咩態
其他就真係能力問題

吳中超表現點？一般la

我哋咪又係叫人米基爾 謝拉特

無計對面西亞狗有黑哨

本身有, 不過賠錢送走左佢

bleda同迪高傷完就

但本身首名
696呢場假波on99

如果東方下年仲有得打 roberto轉做人
註冊番件外援翼鋒/lugo頂康廉
簽番kiki買件亞援中場啦

直入嗰隊自己濕鳩加冇心踢啫
睇吓傑志都搵左華度斯
東方季前唔係所謂嘅財困都有阿魯巴連拿呢個西班牙中遊中鋒喇

最後廿分鐘出最好
傻邦踢多十分鐘唔該自己識做訓低 搵牛榮代佢做跑狗個位

唔係黑哨已經入撚左決賽
傑志果次就衰 鵬派

傑志派隊b隊踢咪一鳩樣
之前亞協踢到咁 南華幾西都入到8強

明顯放水啦

傻邦無左個pass制

有, 不過交失姐

你個名

註多件前面外援差好遠

睇多次個入波，中超掛住睇波無睇人，主席都慢咗

亞冠小組第三可以直落亞協淘汰賽 好似係

支那人9up ja

踢亞冠同踢亞協
獎金方面差幾多？

亞協好似未入到分組賽無錢

亞協好似去到四強先有獎金
亞冠分組賽有又點, 你輸波一樣都係冇獎金

整場黎計東方D人反應都係慢半拍

有冇人有youtube link?

頭先fox sport個主持讚東方well organized defense, 鬧水原D球員冇腦9射藍天射球唔試下其他辦法破密集

咪照入你波

認真唔well

我已經打埋好似係 其實我認同你
講到可以自出自入咁

唉
喺港超識得捕second chance就已經夠高一個層次，因為個個淨係識睇波
就好似飛馬個欖球員成日俾我哋笑淨係識入門前兩碼嘅波，但係人哋有本事捕個靚位執雞

冷靜

冇俾人大炒 算係打得ok啦 咁既人腳 咁既爭勝心

有冇手機睇到既link

東方贏到, 今日我比車撞死都冇問題呀

王子今日好似無咁怯場

咁多人為港足而死
香港足球有救了

咪累鳩個司機啦

屌，喺公司，裝唔到ｓｏｆｔｗａｒｅ睇唔到

搵層豪宅咪算囉

sorry, 改過我比棵樹壓死

洛迪古斯咁急做乜

咪累鳩棵樹啦

唔好累埋其他古樹俾人無辜斬埋

跪求link

ㄧ係hold 9世都唔傳一係9傳

咁都可以推甩

死球勁

死球戰術

server not found

唔駛咁勞氣, 東方俾人456係預左, 半場只輸一球仲想點

香港球隊 其實只係控唔到球做波啫

如果加強左依項, 都唔會輸蝕人地太多

泡菜 D 波咁撚悶

迪高嘥料

上次個mom

換隻鬼入黎

上次入波個莊拿芬都未出

比清

雖敗猶榮

只望牛丸咪撚再妹等運到八十幾分鐘先換人

反cup我上吊

都唔知踢緊乜

如果ff次名出線最遲60分鐘要換啦

又多一個準備為港足捐軀

聰頭同牛榮熱身未呀

聰頭留番打含大啩

韓仔free header

英雄輝出出下唔出

好撚野, 又俾人任頂

中超跟甩哂仲舉手賴隊友

泡菜個埸空到

第一代球霸嘅嘢我地識條春咩

冇乜足球智慧

長傳冇球比到

法國D廢人特別鐘意舉閪手扮哂野

你覺得呢樣野強度高既情況下好易做到?

呢句真

bleda又想笠

Real Spain chan7

迪高幾時入得藉

好似2020

等睇牛丸80分鐘打後先換人

輝 紐亞 羅冠聰

巴西手續=8年入藉
比圖

2-0

除咗菊 你想換邊個
牛孝大聰井

呢球冇得講啦

game over

冇得救

Yes

死角 有冇咁靚呀

同其實只係擺唔到個波入網有咩分別

換人啦好嘛

梁大佬

幾多分鐘換 後備都係得班垃圾

王子做乜撚

空撚到咁

牛丸妹撚完未, 依家想輸少當贏可能都有難度

另一個唔死都無撚用既仆街

有因必有果呀 屌你老冇 東方狗

東方控球都唔撚敢 下下大腳無組織 有有咩好睇

換聰頭入黎搞笑?

完啦好嗎 收工 唔睇了

全攻啦, 不求1分, 但求1粒呀

比子彈撚完又舉

無人變陣 不了

屌你 仲撚有得守咩 攻黎睇下啦屌

非不為也

牛丸神速換人

牛丸竟然咁早換人

位換位有咩用

換白學

巴he

麥基比波控波真係勁左好撚多

竟然唔係換傻邦

換傻pong la diu

傳波反而最少斷係佢

淆演神級調動

集氣俾川崎頂住唔好俾東方出局好過

換入 同邊個？

英雄輝

中國輝mom

咁神級調動肯定留力足總盃

傻邦仲好意思話當年北佬教練針對佢 可能真係有歧視嘅，但係咪唔再係北佬教練就唔會俾人話未夠班？

對面個26號唔識單刀

傻邦係咪同佢有路

牛榮

有

記得早幾年踢港甲 短傳都唔得 控波10球9球都唔知飛去邊 依家好似真係勁到好似外援咁

C7黎

對面仲想攻, 仲進取過牛丸

終於要出jonathan埋齋

不要再打了

對面正選只出一鬼，三鬼後備，應該留力。

456贏番士氣打聯賽

宜家只望米嘈唔好拎牌就得

東方D人補位開始慢
但埋攻出黎,空間開始多左

中國輝經過6場亞冠都證明無可能外流到

傷了, 喇叭泉準備

我一早都咁講, 下場打含大齊腳就OK

仲有洛迪都唔拎得

點解咁講

軍醫唔係Karen

冇後備keeper

喇叭泉：I'm ready

公道個句 佢以前冇而家廢咁多既

有喇叭泉

次次望住你個名(見高拜見低踩)講呢啲就覺得好正

我係主席呢球就屌番中超啦

456

牛榮咪一鳩樣

食飯
唔睇啦

曾至孝都係無得出

一出黎就入波

支那超咁樣鏟過去

打到而家都係得第一場上身但又未勁到港隊咁
但比人炒七個一皮又真係太柒
黎緊幾場都唔見得佢會打到港隊咁

兩場都係咁, 有冇咁勁

反應係有，
但真係得反應一樣

中超真係老矣

你場場都上身都遮到一D缺點
最慘佢又唔係呢

4粒

吳中超輕鬆carry

牛榮係咪on9架
呢d波你比地波上去？

豆腐後防

JONATHAN一出黎輕鬆2粒

越位喎大佬

有冇咁勁呀

唔打啦！投降啊！

波都暫唔起⋯

同意，本地咪勁，亞冠表現麻麻，至少有新加玻龍sunny水準先得 la

解圍果個求其到

其實佢下路救波好弱，有冇手足留意？
相信啲對手會傾呢啲針對佢

射術有冇咁撚勁

支那超收得皮

死撚左去啦吳中超

殺手，
投降吧

心口一控一射 屌你老母班東方後防係到睇

Jonathan係咩來頭

一早都話左中超唔會打得晒全場

人地 D 把握力

好想知k league鬼咩人工

菊球罰球柒到

亞冠係咁ga la, 好似港超呢d衛生波咁咩

加埋對面果班蛋散拖累

睇到好心涼 好爽

點解同一樣攻門會比人幾次

淨係手力一樣已經死症，
永遠輔唔遠個波

中國輝高波已經弱

單以狀態而言
謝德謙的確值得打正選過佢

回撚哂塘

香港射波=滴滴仔

5:0...

5:0

屌你老母5-0

5粒

康廉

5球
球球都係呢個位笑撚死

淨係講撲，佢上路比較少失

比人當狗咁撚

Wooohoooooo<~~ 567 567 567

好似睇緊重播咁

同一個位 3次比人撚狗咁撚

5-0, 又係左邊

中超同馬超之間

球球都射個個位

球球死角

弱點攻擊

再輸7:0不是夢

衰過我傑作客

佢高波係衰傳中同死球接唔實
射上三路佢幾穩陣

三球右下角

吹12碼好波
好似仲易救

傑志主場柒到飛起
作客超水準

東方掉轉

點解可以俾人左路K角位入三粒

同一個位輸夠三球

係，唔係盲反，成日都撲唔走個波，只係改變方向，好似主場vs中國有啲波都係

仲有十分鐘先強姦完

狗志做得最撚英明既決定係將主場擺旺角
成功爭取將6場456既波減少為3~4場456

又中網仔

三球都係射依個位

破紀錄

一換走白學, 中間散晒
出埋牛榮, 左邊比王子更加放題

踢過巴甲，巴西

300k?

咁樣破唔到蛋...

都唔知換走王子係咩玩法

簽埋這些垃圾中堅和後備

東方抵撚死,輸多兩三球都仲得

屌你老母

甘都唔入

屌靚組織唔入

2015年水原比外援人工比左14億泡WON
總共有3個人 平均一人4.6億WON

雙鬼拍門

牛演個光環仲有幾耐呢

爭d

呢球好靚

洛迪古斯係咪未好返晒
唔夠快

唔准提我傑抽水 咁叻點解攞唔到冠軍

難得有球咁既組織 唔撚入

3個冇個督到個波

有排用
之前諗住0分
依家1分

呢球搓得好靚

冇東咁負碌

曾至孝肥撚到隻豬咁

如果東方入到一球我立即雙丸奉上

淆演要多謝川崎前鋒

戰神

輝哥近4場失幾多球

香港球隊 d 把握力真係智障級

個樣有D似鄭大世

叫東方買johnathan

身體對抗呀

隻泡9拉鳩戰神重話戰神拉衫

垃圾東平日打港超0.5倍速度呀啦

高下立見
中日韓 高lv過香港十幾班波

如果冇換走白雀
我驚牛丸拉佢打中堅都唔出佢

泡狗係世界上最賤既人種同支那一撚樣

你唔係依家先知呀

起碼壓過聰頭先

呢個就係人都知
不過垃圾東應該係能力範圍之內做得最好
但我見唔到囉

大把ff唔知啦

呢個月場均失3.3

14啦

究竟點先可以提升到香港足球水平去番以前既水準

東方一離開左花墟就唔識踢波

去番千禧年代水平

唔好講日韓 有時連東南亞都未必穩過

以前出去打咪又係咁

何國泉冇出？

一開電視見到5:0

想知俾低十幾班波和左2次係咩感覺

patient patient

全亞洲打核戰, 死剩香港一個國家

好過而家

係喎

bleda唔知mckee cover上黎

政府科水仲有足總換晒班賤狗老屎忽先 唔比搞老細波鍾意就踢唔鍾意就降

防線用中超，中場傻邦

yes

睇返嗰時啲亞冠
人地多數第一場數鳩你
第二場就副選同你磨

入多粒

北韓打核戰 香港玉皇大帝都保唔住

mckee要嗌啦屌

馬代都未必食硬。

估唔到伍daddy的黑哨威力去到泡菜國

菊花今日都算係咁

香港波有三大缺點:冇體能，冇速度，冇技術

識得朱基絕技
但可唔可以俾好d呀

正常都係啦

用香港國家隊再3+1 都唔夠踢啦

有鳳凰計畫

下次對含大又玩窄場蟻多螻死象, 就算輸少少都可以話對住金元足球雖敗猶榮, 然後光環有增無減

廢，唔夠勁，冇質素

佢可能講緊阿叔踢波個年代

19計劃

水原川埼唔係

跟住又j南華打和日職

最重要既3樣基本野

垃圾鍊方，明年傑志去踢啦

同Kim sir一鳩樣

同香港輸比澳門2次嘅感覺可能一樣，比少少幻想力。

香港啲足球基建同基礎太差啦
呢啲唔搞返30年都唔會有改善

D斬過頭咩黎
要隊友光速先追到

中國輝終於救返球

提早吹雞算啦

川崎出副選咪賴左野
水原見川崎賴左野都唔敢出晒副選啦

中國輝終於表演返一次

宜家先神救

神救

Mom: 中國輝

已經轉台睇川崎對恆大

你上wiki睇下d戰績好過聽人老吹

睇撚到燥

下場可以出齊外援打支那

含大果場0:0完場 水原升上第一名

今場完成任務

東方雖敗猶榮 葉鴻輝世界級表現閃亮亞洲

含大仲和緊

東方拎硬聯賽冠軍

享受比賽

含大和左, 東方未出局

川崎四連和

基本上俾港超踢亞冠已經係笑話，亞協都未撚掂

下場對邊隊？

totally agger

要快既就學支超
狂泵水引入高質外換 再加青訓

可惜係果球入唔到

除咗數東方 含大仲未贏過

最慘上場和唔到
唔係送多個mom 俾佢

水原 8
含大 6
川崎 4
東方 1

咁條例要你打都要既，19年俾返亞協你睇

戰神臨尾有球衝出黎搶截幾好

今日除左咪嘈, 其他中後防太鬆散

戰神出黎其實打得幾好

踢住比北泡sm

所以今次係調返轉

迪高踢到好Hea

下個月準備去川崎睇住東方俾川崎前鋒大屠殺

淆演仲話滿意球隊表現...

未出局

日本果套好似幾好
但要搞十年

比十年你就搞到日本咁已經偷笑啦
仲嫌十年長

只要贏晒餘下兩場
就可以以7分破紀錄出線

講乜撚都係假
有球場先講野

最起碼請個外國聯賽嘅訓練總監黎日日train隊波，香港個班都唔知出面係點

日本仔就算J league之前, 都用左好多心機搞
所以人地真係用左好多年去keep住改善

其實和唔到都要俾佢啦

算啦
以前南華啲衰野佢學到足
好野又學唔到
打港超就0.5倍速度
出到亞洲就1.2倍速度

好彩臨尾見到中國輝救番球無咁肉酸

隊隊都kb帶

帶頭拆球場起樓就有份

而家已經有外國教練

另一邊廂謝德謙跟大貝入場拉頭馬

根本體育發展就冇可能一步登天
無啦啦輸波叫哂春咁都唔知做乜
第一日嘅事咩

yes 以30年為target係比較實際
凡事無一步登天
但東方真係要諗下

諗下自己平時踢港超咁慢
出到去一要快就會死咁姐

唔係8點開波咩?

全部香港球隊都係咁

係，出緊旺角

冰有9up暴動
禾都系講2句
港超咪都係照睇

恆大和 3 場 有病

6點

其餘三對互打都係分唔到勝負

落雨

青 你啱

我地玩野 玩左 28 頁

隊

青山

護士推藥嚟啦 我地不如食藥先

東方超班

傻邦真係一定要有人逗住佢黎踢中場

仲有東方送3分ma
牛丸又出球場領就

以前最屈個兩個外援唔要，換左兩件蛋散

我無事! 我唔食!

史高拉利好似回哂塘

川崎失分俾東方真係超級硬膠膠

有一分有波入都收貨了

係，
以前有個孔卡，艾歷臣
仲有件j馬

佢唔理解係亞洲波係屈三鬼拍門

5:0變1:0
上次仲殘陣

支那超收山啦，踢到一 pat 屎咁，
以後咪撚再走出後呀支呀左你鹵味

佢個亞援廢左
唔係應該好d
保連奴冇問題， 高拉特還可以， alan難擔大旗
一係換個射手外援， 一係換個創造力強既中場hold波